（戒J勿入）與肥婆瘋狂做愛36小時（2）

開定先

一個正評＝鐘仔比肥芝劣一下

文呢？

無文學人開新post?

恐怖過睇鬼片

36個鐘會射幾多尊嚴

留名

時忠巴好慘

時忠不得安息

1001了

快

文呢屌

禁爛f5啦

未追正傳，都入定尼禁F5!

評已正

尼

留名！
肥芝真係識玩

又話有文嘅

睇文睇到有炸雞味都係第一次

個post好快就臭到嘔

第一次睇故睇到想嘔 但又好好笑

文呢！

文呀！

唔好咁啦

又話一早打好

睇咗一個鐘，硬咗成個鐘。
一諗起底褲塞口嗰下，真係寧舍硬

食飽睇完想嘔
但又好想繼續追

正

文呢屌你

又話打好咗

再唔出文 龜頭俾肥芝撐到變大嘴

呃人有文要同肥芝過世架

追到live

文呢

好恐怖啊屌
利申: 此故事純屬虛構

巴打開唔開心呀

唔似作喎睇你個反應

睇曬正傳了。。。正傳恐怖D。。。

其實肥真係冇問題，噁心的係人格...仲有條底褲。。。

你終於黎啦

真係㗎？

睇到有啲反

時鐘

求時忠心理陰影面積

我追故都係想睇下唔到事既發生
幻想下個情景 代入下唔同既世界
有時睇下科幻故 特攻故 殺手故
都真係幾爽
有時又睇下愛情清新故
回憶下舊時學生時期
我唔明 我真係唔明
我第一下點解會禁入呢個post
係與肥婆瘋狂做愛36小時呀!
係肥婆呀
都唔緊要啦 我當自己想恥笑一下
咁睇下睇下 睇到主角比肥婆捉左返去姦
自問幻想力唔錯既我 愈睇愈覺嘔心
又肥婆屎又肥婆白帶
樓主我真係屌你老母
洗唔洗玩到咁大呀
最最最重點我唔明點解爆完post見到開左(2)
我都仲會禁入黎睇哂佢
我唔明...我真係唔明...

主腳出現

見證新潮文誕生

二刀流名

屌你老母，又話有文

新post留名

仆街訓著左
對唔住

眼前呢個肥婆不斷咁扭動佢肥大既屎忽，佢每推前一下，我就窒息一次。

「啊～好舒服啊！原來做愛可以咁舒服架！嗯..呀！！」

我唔知點解仲有心情望一望個鐘，噢，原來已經3點了。

「唔！」佢開始上下咁郁。

其實我唔想認，但係..我條鳩真係覺得好舒服，剩係條鳩，唔係我。

我已經不安到極點。

「啊！啊！好舒服呀！好正呀！啊！嗯！啊！停唔到呀！我不能忘記你！」

佢既肚腩隨住佢每一次動作而晃動，肚臍？見唔到。佢抬起手撥弄自己既頭髮，原來佢d隔甩底毛咁濃密，真係睇到眼都突埋。

「啊！啊！好似高潮啦！！」

我都有少少想射...唔好啊...

但細佬真係好舒服。

「老公，今日係我危險期，只要你射入黎，我就可以孕育出有我地血脈既bb啦！！」

如果我可以鳩縮既話，我真係想縮撚到上心口。

但我唔得，條撚好似唔聽我指揮咁，蠢蠢欲動。

好想射。

「啊！啊！——」

佢突然越郁越快。

「啊！！高潮黎...黎啦..啊！！」

佢伸直條腰，不停咁顫抖。

「唔...唔！！」

我，已經射左。

我恍惚聽到條撚同我講對唔住。

聽到有個肥婆叫我爸爸。

射出的，是對鳩登巴打無情的控訴。

好嘔
Btw留名

唔小心走左數
我唯有繼續加甜，表示我既誠意。

辛苦哂巴打

唔好呀

飲幾多枝美極都補唔番

Push

已射thx

我不能忘記你

屌
我不能忘記你 直頭有聲

其實咩事會笑心理時鐘巴打可唔可以講下

鐘仔

成篇文簡直係肥婆版既樓下的房客

我都係黎推post啫

好震撼嘅甜故

好睇過AV

完左架啦?

屌你雖然睇到好撚想嘔但係都要繼續睇

有宣萱既樣可能減完肥好正

上次又係今次又係
淨係睇故都已經想反胃

巴打你仲要係做作故嘅應該要構想個畫面出黎先寫到文

咁其實你有冇嘔過

巴打可唔可以照慣例唔好俾肥芝有good end
我驚睇完會頂唔順

有冇巴打可以即刻喺天台遊繩落去救人
時鐘巴唔得喇

時鐘巴身體很誠實啊

鐘仔英文可名係唔係叫阿sam?

自

無
係自己都忍唔住笑

「我地換個姿勢。」

佢拉住我企左起身，終於大大慈悲咁將d底褲拎走，我好似重獲新生咁。

佢跪係張床到..狗仔式？

「頭先，我已經影左你既裸體，send左比我一個朋友，只要我12點前唔出聲，佢就會擺曬上網，你唔好諗住反抗！仲有，你唔聽話既話，我即刻掉你落街！」佢指住個窗。

我何嘗不想掉你落街呢？但我搬都搬唔起你啦，何況我隻手綁住左..得對腳，唔通踢你出去咩？

我放棄。

佢係張床到gut高個屎忽，左搖右擺咁。

屌你，你個屎眼真係好臭。

點解你唔沖涼先？

「仲唔快d插入黎？」

我度左好撚耐先度好個位，將我條撚送入呢個地獄。

我呢一刻係到諗，如果可以屌到佢無力，我係咪可以快d甩身？

「啪！啪！啪！啪！啪」

規律既聲音不斷響起。

「啊～好舒服啊⋯屌死我啦，大力d屌啊～」佢腰間既肥肉不停咁晃動。

係唔係我食得太多豬肉？所以依家要比隻豬食返轉頭？

不過..我都食左佢隻豬，哈哈哈哈哈哈

已經解鎖的氣味：

屎味

炸雞味

白帶味

血味

芽菜味

精味

西水味

緊係啦

正乜鳩呀
黑色嘴唇呀

睇到佢高潮嗰下有啲反胃

芝芝愛你

朝早睇完 完全唔會想賴床

難聽過粗口

起身睇文，好撚無胃口

你個名

屌食住野睇別有一番風味

1負皮

嘔心到jer都冇撚埋

推

睇到不舉

解鎖氣味好撚核突

要睇下結衣bb中和下

個po開始褪色啦 快d染返做橙色

「呀！」

佢又高潮了。

足足一晚無休息過。

好似打樁機咁，不停咁運動。

我望一望個鐘，原來已經朝早十一點半，我入左呢個監獄已經就快12個鐘。

「錫錫～」佢哄埋黎，又再伸條利入黎。

條芽菜仲係到...

「嗯..唔...」佢心滿意足咁鬆開我。

「肚唔肚餓啊老公？」佢拎起電話「我地叫外賣好無？」

「好...好肚餓！」終於可以停下！！

「喂，kfx呀？我要個全家桶呀！送去...」

哈...炸雞..又係炸雞。

「佢起碼一個鐘先送黎呀，我地繼續！」佢放低電話，又行左過黎。

「大力咁啜我粒lin！一隻手就撩我個西！快！」佢成個女王咁指使我。

點解我唔反抗？你覺得我反抗到咩？

撩撩下，佢好似又黎料。

「再黎多次觀音坐蓮！」

好痛。

盤骨位好痛，肚都好痛。

可能比佢壓碎左d骨...哈哈哈..是撚但啦。

「叮咚——」

「屌！咁撚快既？」佢灰心咁將個西抽返出黎。「你係到等我！」

我隱約聽到一把聲。

「多謝你238...咦！肥芝？」

「係呀係我呀！咁唔撚洗收錢啦？拜拜！」佢彭一聲關左門。

佢拎住桶炸雞行返入雞，講真我真係好餓...但聞到就味就有少少反胃。

算啦！真係餓到仆街，我慢慢咁爬過去拎。

「啪——」

佢一野打左落黎。

屌你老母！屌你老母！我又做錯d咩？係咪我無洗手？！唔好再煩我啦！！

佢慢慢咁講舊雞脾個槌插入佢嘅西度，呢個場景真係驚心動魄...有一種不安感...

「食啦！」佢訓係到，又再次打開佢對m字腳，中間豎立住一舊雞脾。

好肚餓...我將僅餘既理智拋諸腦後，爬過去佢和西到食雞。

而佢就訓係到，拎住舊雞胸肉笑到花枝招展。

對唔住，時忠。

我已經墮落。

屌 男人嘅尊嚴呢

最唔想live嘅一篇文

好痴線

手快打錯呢句

好肚餓...我將僅餘既理智拋諸腦後，爬過去佢個西到食雞。

以後唔食kfc

陣間落街食

以後食雞都會諗起肥芝個閪

非打手

繼續加甜

似倒kfx 米多啲

好彩戒左食炸雞好耐

以後點夠膽食kfx

名人效應呀，有肥芝做生招牌

其實我唔明點解肥閪仲夠膽食油膩嘢

本是同根生

嘩屌好撚想嘔

我都係

倒米呀屌

好撚核突呀！！！！！！！
啲肥婆都係變態！！！！！！

屌好想嘔呀

好嘔心

以後食炸雞有陰影啊

睇完真係第時見到炸雞都想嘔
Btw 巴打加油 諗情節唔好諗到鳩縮

（慎入）情境圖如下

講還講

屌

仆街，岩岩起身，仲扯緊，一睇故加埋張相即軟

屌你我而家睇桃谷都扯唔返啊
賠返條J畀我啊

肥芝被後入意想圖

你明白心理時鐘巴打的苦未？知唔知點解佢會窒息？

屌 好彩唔食炸雞

等陣先點解你會有呢啲圖
莫非你

如果想親歷其境

可以入呢條link進入無間地獄

之前cap定一大堆諗住放上黎寫故

屌你樓主有圖有片
痴撚線我睇緊啲乜啊

痴撚線

講還講唔好貼圖啊

橙褲巴

芝芝愛樓主

屌你老母 食唔到kfx啦

搞到我諗起之前流綠色野個臭西av女優

呢條女有肚臍喎

其實龜頭巴你對肥婆是咪因愛成恨嫁
屌雞搥嗰張圖睇撚到佢舊油膩鮑邊
睇完啲圖都對自己身材有返啲信心

不要龜頭肛門會掉下來

唔係啊
唔好同肥婆比較知道嗎

救命呀

睇完想食kfc係咪有病

好撚痴線

以後仲叫我點食kfx

之前睇肥芝正傳嗰陣我同我個畀肥婆恰過嘅靚女friend一齊詛咒啲肥婆落地獄
肥婆都係心理有問題 正常女仔點會接受到自己肥到成隻豬咁

正傳唔係47歲仲係處咩

之前又話三點 有bug喎

睇得出鍾仔已經癲撚左

好慘

主人一陣再睇

高汁，請加甜

樓上話有bug
其實已經強姦左好多個鐘

旗而扯

塞隻雞脾落西度 肥芝平時會唔會用雞骨自慰

精盡人亡

已經好有幻想啦 咪貼圖

如果kfx出新雞，應該可以叫芝西雞。

就好似我依家食緊呢舊咁，西水混雜住炸雞既皮。

條八婆仲略嫌不足，一邊捽佢粒核一邊逼我繼續食。

「點解？？」我食完一舊雞之後，忍唔住問佢「點解要咁？」

「咁d雞咁乾，咪加d西水落去中和下囉！」佢一邊講，一邊損自己d手指。「你未飽架！拎盒薯蓉過黎，倒係我個西上面食！」

我好希望呢一刻我可以飽，但自從琴日食左粒燒賣之後，我都無食過野。

「喂！倒啦！」佢大大聲喝我，仲噴左d雞骨出黎。

我打開盒薯蓉，慢慢咁倒落佢個西上面。

我搵唔到比喻形容佢個西，如果夾硬要講既話，應該係一隻張開血盆大口既異形。

我伸出舌尖，輕輕奶左下。

「啊～啊！好衰架你～奶人地過粒你豆豆～」

迷你？邊撚到迷你啊？明明好似提子咁大粒。

好肚餓..我真係忍唔住。

我大啖大啖咁奶d薯蓉...

「嗯～好舒服啊你奶得！以後...啊！以後都要係我個西到食野！啊！！」

好希望，我呢一刻可以死左佢算。

迷你豆豆

「啊～啊！好衰架你～奶人地粒你豆豆～」

多左個過字

芝西雞

係

好慘
不停做活塞運動

原隻咁用，點會剩係用骨

加速

肥婆個西係咪特別大

痴撚線 作個個痴撚線 睇個班又係痴撚線 點解我會繼續睇落去

我覺得自己應該係有病

有埋圖之後⋯好想比負皮

迷你豆豆
愈黎愈痴線

芝芝話你比左..下個到你

Live 我覺得自己好痴線

激烈d

媽求命

唔好扮嘢
細佬同你係無分彼此
細佬舒服
即係你舒服
時鐘你就好啦

鐘仔已經比人鬆開左手腳都唔走

腳一早鬆左行去門度
手可以倒薯蓉落西 又可以撩西

可能鐘仔好想要呢

肥婆自己摸自己
其實..佢已經痴左線 又餓又屌西屌左10個鐘

屌好撚臭

有冇人幫迷你豆豆寫外傳

之後食親kfx嘅薯蓉每啖都

上癮了 離不開肥芝了

痴線 短期內唔想再食kfc

小嘴同肥芝究竟有咩關係

講真有時見到啲肥過我嘅人狂食嘢真係想過去問佢點解你仲咁食法

屌真係越嚟越痴線

係肥芝西到食野真係好撚癲
留名

睇到返唔到轉頭

好想嘔又好好笑

好撚痴線啊大佬 即刻唔敢食炸雞

叫佢入嚟自己寫

好想嘔

起身入黎睇下文 咁就可以慳番餐早餐錢

good idea

時忠

肥芝都有得啪啪啪

又係你呀巴打
留個名先

我以後都唔食薯蓉喇

召喚

話說早兩日先食完炸雞同薯容
以後唔洗食啦

繼續呀！好想知最後有無去旅行

睇到好撚辛苦 好想嘔
係屋企一路睇一路大叫

依加過左幾多個鐘？

完未 呀忠好慘

要修練到有幾心理變態先寫得岀咁慘絕人寰既情景？
莫非你真係心理時鐘？

lm

老公 塞入黎

屌那星..上面張圖

我夜d再出文，女朋友細佬生日

好撚不安呀幅圖
點解要逼我聯想

女朋友細佬

屌 樓上個濕疹肥婆

痴線笑撚死我
PS 肥婆一名

一篇文打一次J,我頂唔遜啦

好想食炸雞呀

多謝樓主
以後唔使食kfc 啦
可以減肥

食得好滋味

樓主好波

睇到作嘔 短期內都唔會再食Kfc

呢度有咁多隻夠鐘仔玩多幾粒鐘

其實呢一篇係減肥勵志文
就係因為呢篇文 我要努力減肥
真係好撚核突

屌我要減肥唔著紫色衫

利申130磅肥芝

繼續支持

一路屙屎一路睇，嚇到舊屎都縮返入去
Btw樓主肯定係m記打手

點差d法?

劣作

大家好，我係時忠碌鳩
平咩呀忠仔都好珍惜我
我同佢見面嘅時間好少
但每次都係開心同精神嘅

但係今次我同佢都入左地獄
係未見到個肥婆嘅時侯
已經感受到估氣
屌你，一除褲見到佢
我個刻寧願時忠比男人姦
呢件生物已經唔可以用人類去形容
佢係一隻好想扑野嘅豬
我當然提唔起頭
我直情唔想面對佢

個肥婆含住我嘅時侯
我成身好似入左堆填區深處咁
唔撚係呀，炸雞卡係牙罅到
仆街，我仲見到條爛爛哋既牙菜同我say hi
每次一出一入都來回地獄又折返人間

之後唔知點解我個身開始熱
仲慢慢咁硬左
無可能，我唔會對動物有反應
我唔係變態，我知忠仔都唔係
後尾我先知忠仔比人落左藥

劣作到呢到先
我去一去廁所嘔返個晚餐出o黎

正傳係咪有另一個結局講肥芝俾漁護處人道毀滅？突然諗起覺得好好笑

又幾好笑

唔錯

笑左

屌再po圖見一個block一個
quote都block啊

屌真係好撚癲
kfx俾你咁玩法真係生意大跌

因為我睇完都唔想再食

好想嘔呀屌

正傳同開頭都仲可以，睇到芝西雞果part 真係有啲反胃
利申：食緊鵝脾，樓豬賠番隻鵝俾我

本身仲諗住嗌kfc聖誕大餐

可以慳返

對唔住啊樓主實在太核突我忍唔住檢舉左你

屌你以後唔再食kfx啦
聞到好撚大陣屎同肥婆閪水味啊屌

我想睇抱住嚟屌呀巴打

芝芝愛你。

樓主可以研發隻西水炸雞味香水比時鐘巴打日聞夜聞

減肥post,樓主你會唔會寫肥芝樓下個住客角度？我feel 到樓下日日都地動山搖好似地震咁

樓主同以用房東角度寫篇番外
講肥芝冇錢交租用肉體比

明明好撚嘔心但係當你追到live又會有種失格嘅感覺
好撚矛盾

嚇到房東連間屋都唔要直接飛去外國深山

一路睇一路有想嘔既感覺
多謝你呀樓主 我陣間就去跑步減肥

將舊雞錘當butt plug玩

肥芝肉償房東

Live

迷你？邊撚到迷你啊？
好撚痴線但係點解我會想繼續睇落去

自問好多重口獵奇野都接受到 睇到中間食西炸雞開始食完飯先入黎睇...

我由正傳開始睇返, 多謝巴打俾機會我練習腹肌

如果要我形容食薯蓉既心情，我會覺得自己係到奶緊屎，好羞辱。

由於太肚餓既關係，我倒左好多落去。

條死肥婆個黑森林真係茂盛得很，有d薯蓉攝左落去，我都唔想撩返出黎食。

「喂——」肥婆又出聲「奶乾淨d呀，西毛果d呢？」

我忍下心中既苦楚，將西毛上面既薯蓉啜又。

細佬，求下你，唔好再扯。

係我忍辱負重咁食左3隻雞，2盒薯蓉之後，佢終於肯放過我。

「拿！飲可樂啦！唔洗奶啦！」

終於！

我大啖大啖咁灌，希望沖走口中既污垢。

「好啦！我地又可以繼續啦！」

我望住起死回生既細佬，欲哭無淚。

點解？點解又要搞我？

好辛苦，個心好似比舊石壓住咁。

精神開始散渙，理智好似啪一聲咁斷左。

「哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！好！我地繼續！」我失控咁講出口「正呀！哈哈哈哈！好想繼續屌你個西呀！」

我壓住肥芝，上下上下咁繼續我既然活塞運動。

心理時鐘好慘呀

攝入西先

kfx呢次真係多得你唔少

我鍾意食嘅薯蓉呀 。。。 好似飛走，永遠唔返嚟

已經傻撚咗

痴撚左線

唔好亂講嘢，一陣比人告

利申： KF芝

時忠已經放棄左自己 主動屌肥婆

時鐘呀

西毛薯蓉真係睇到嘔左 老母仲問我做咩督督下電話衝入廁所嘔

真架？係咪食錯野先

以後唔敢食kfx

標題話36小時，而家過左幾耐

咩肢解呀殺人狂魔呀都冇肥芝咁核突咁恐怖 自從睇完「人人叫我做死肥芝」我出街已經忌啲肥婆，宜家睇埋呢篇嘢我諗我會仇視佢地

以後都唔想再食kfc
真係好嘔心

岩岩一路睇一路食kfx 完全冇事

我都唔係講緊kfc
你諗多左

13～16個鐘左右啦

仲有廿個鐘

仲有20個鐘
時鐘巴會唔會死架

點解仲未完
好想嘔呀救命

我唔會再食薯容！！！

時忠巴打Rip

而家都唔可以話係嫩姐

以後唔敢食任何炸雞同薯蓉

感謝巴打 以後唔會再食KFX

食完未？炸雞同薯蓉好啦
唔好搞我最愛既葡撻

樓主好成功將所有肥婆=肥芝

好臭呀

之前食咖哩睇2girl1cup都冇事
一睇到呢篇文即刻有d肚痛
屌你肥芝

睇到好不安 但好想繼續睇落去

好有畫面

Dllm 咁細膩既心裡描述 樓主一係想像力豐富 一係就

等睇鍾仔反客為主36小時搞到肥芝變瘦芝

好撚想嘔 仲要有圖

推

時鐘巴已經癡左線

會唔會用肥芝角度寫 終於破處

比我跳出窗死撚左佢算

Lived

睇完真係依世都唔洗打j

忠巴幾時出下一篇

睇完呢個故 其他咩鬼恐怖故唔恐怖了

禁室培慾

屌你，全日出得咁少文。肥芝一定會搵你！

建議拍電影
一定係史上最恐怖

樓主係咪比肥婆屌死左喇

拍電影，送炸雞入戲院睇
只限定男士入場，全部梅花間竹位
每個男士都有肥婆陪睇戲

幻想到主角痴撚左線之後反客為主...

睇睇下成班個西插著雞脾嘅肥婆衝出嚟圍著d男人幫佢地奶西再影晒相 出到去都翻唔到身

我覺得呢幅圖生動啲囉

心理時鐘巴打同肥芝留左負評

你約嘅係坦克

炸雞伴肥西 加多一打美極就冇得輸

一路睇一路有畫面彈出嚟，作嘔咗幾次
痴孖根仲要有圖
睇完真係可以全日唔使食嘢

心理時鐘

仲有二十小時

Lm

我唔係忠爸

LM

哈哈哈哈哈哈我好想屌肥芝個西
時鐘痴撚左線

oh yeah我地繼續

咁嘅情況唔痴線又可以點
清醒咪仲痛苦

時鐘真係痴咗線
就嚟由被迫變為主動

（以下店名純屬虛構）

傍晚五點，我依然係肥芝既懷裏。

但我已經清醒返少少..

「老公，你頭先屌得我好舒服呀！」佢嗲聲嗲氣咁講「好撚正呀！！哈哈哈哈哈哈哈！」

唔好，唔好再講了。

佢蕩氣迴腸既笑聲不斷響起。

「哈哈哈哈哈！餓未？」佢托起我下巴。

好餓...但我唔想係佢個西到食野。

「我之前上網見到日本d女體盛，我覺得好浪漫啊！！不如我地試下！」

我個心離一離。

「食...壽司啦！」佢拎起電話，「喂？板氣壽司呀？我要3碟三文魚刺身.....」

係我最鍾意既壽司。

佢托起我條撚，「你肚唔肚餓呀？」

你唔係想喂我條撚食野呀嘛？

「答我呀！餓！定唔餓！」

我心諗係咪痴線..但再唔答佢又真係會塞野食入黎...

於是我扮曾至矮把聲，答佢：「唔..唔餓呀..嘻嘻！」

聽到答覆既肥婆心滿意足咁放低我條撚，仲用指甲撩左一下個嘴。

好撚痛呀，屌你老母！

「你啊，幫我洗乾淨d底褲啦！」佢用個藍裝曬d底褲出黎。

我黯然咁低下頭，默默接過。

仲有咩，我係接受唔到？

一陣再打

離36個鐘仲有好長時間
睇得好辛苦呀屌

我對肥婆會有戒心

文

一路都有追巴打D 故
搞到自己越來越憎肥婆

Live
短時間內都唔會想食kfc

洗底褲係咪可以走佬

本文所講係kf芝
唔知你講果間係咩黎

「壽司黎啦！」肥芝大叫。「你出黎同我鋪好d刺身佢啦！」

我戰戰兢兢咁行過去問：「你..你沖唔沖涼先？」

「咩呀！？」

「無..無野啦..」

我將d刺身慢慢鋪曬上去佢粒lin同個西附近...

「喂！唔好鋪曬！我都要食架！依家比你食先！」

我拎起對筷子...

「用！口！食！拎咩筷子？」佢一巴煎左過黎。

「好..好..」

飢餓，令我瘋狂。

我用口叼走一塊又一塊既三文魚。

濃厚既汗味，淡淡既魚香，第一次知道，三文魚係咁既味。

「仲有鮑魚呀，放係我個西上面食！」肥芝發號司令。

呢一刻，我覺得鮑魚仲靚過佢個西。

「海膽就放係我屎眼上面食。」

？？？？

可惡！居然咁樣對待食物？居然咁樣對待我？

然而我無出聲，因為我好驚。

肥芝用雙手翹起佢兩隻腳，個屎忽幾乎朝天。

「倒d海膽落去！慢慢奶！」

「係...」

我個心，好似比人狠狠咁鞭打咁。

舌尖不斷咁係屎眼附近徘徊，佢仲放左督唔響既濕屁。

佢竟然有d唔好意思「哈哈..食得太多野，咁樣屈法壓到個肚..哈哈哈哈哈哈！」

屎，海膽。

海膽，屎。

到底是屎，還是海膽呢？

我已經唔想再諗。

三文魚，海膽，油甘魚，帶子，鰻魚，辣味螺肉。

以後唔再食日本野。

痴左線啦，走乜鬼。

係咪逼人絕食呀依家

屌你 海膽果part 我真係頂唔順

仲有咩食物可以玩？

想嘔

係我既話
一定凌遲處死個肥婆
再自殺

老鼠藥

我好想知

你地係抱住咩心態入黎睇

明知核突但又忍唔住睇？

挑戰自己

睇到扯晒

個個都想同芝芝瘋狂做愛

勇者塔

做人要有始有終，即使中伏

每次甜位都會腦內自動修正肥芝做三上悠亞

睇完連壽司都唔想食

好想比肥芝欺負

屌 真係痴撚線架
原本以為雞槌塞西已經夠嘔心
係屋企睇到海膽果part又大叫左出黎仲要一拳打左落牆

第一次睇故睇到想發癲

屌，我仲要去日本住，依家連壽司都唔洗死

可能有被虐嘅傾向

濕屁海膽

食唔食海膽呀？？

好辛苦啊

睇到海膽個度真係嘔番個早餐出黎
第一次睇故睇到嘔嘩
到底點解你會幻想到呢d情節好佩服

海膽構想圖

屋企人話聖誕party叫壽司
我係咪唔洗食喇

你個名

真係嘔？時忠都未嘔

食炸雞

wtf 餓到short左

有文未呀等得好心急呀

樓主我強烈建議時忠最後隊冧左肥婆
我唔撚理你點同正傳駁返
平行時空又好乜柒都好
總之我要個肥婆死

搞野定食野嫁

樓主到底有幾憎肥婆 由喺高登開始已經有追你啲肥婆post

睇完你啲文都認同肥婆一個都嫌多

唔食閪水雞

我睇咗咁耐，都係想知點解時忠同芝芝唔洗飲水係咁扑嘢都得
個口乾啃唔口渴咖咩

樓主 我弱小嘅心靈已經比肥芝重重咁重擊左 點解我要入黎？你玩炸雞我都算你竟然玩我最中意嘅三文魚同海膽 我而家食三文魚就諗起異西食海膽就有陣淡淡嘅屎味係屎味吖唔係海水味吖 我而家以大將軍名義發出江湖追殺令 我要肥芝死

屌你老母以後乜鳩都唔食得

樓主，你放過我啦

唔撚好再post肥婆圖好嘛

講還講，咪出圖好唔好

點解咁唔鍾意沖涼？

佢直頭未沖過！

自慰完d底褲都唔洗，你覺得佢會沖涼？

樓主打完真係瞓得著？

屌我竟然有勇氣食住野咁追到live

睇到海膽個到差d嘔左出黎

食完飯出文

訓得著，但一寫就好容易唔舒服

食早餐個時睇到海膽個度差d嘔左出黎
好彩呑返

有冇機會玩紫薯同芝士

仲有你將我最中意食嘅野入曬文
我以後點算

以後可以唔使食

綠茶伯爵茶

真係見到都食唔落

一定玩
倒鳩班垃圾記者米

肥芝同港女嘅口味應該唔同
唔好再玩其他食物啦

呢鋪我真係唔該曬你
係啲胃酸流番曬上黎，好嘔心

屌你

求救命

睇過勢應該開第三個post都冇問題嘅

再睇落去乜都唔洗再食

加速!!!!!希望肥婆係故仔入面無好下場

x2
追開唔想斷, 明知已經血耗盡, 都要繼續

幾時搞埋部隊鍋

樓主玩到屎眼咁盡好難寫落去wor

已經滿心傷痕

唔好啊 咁搞法仲睇唔睇好
好鍾意食紫薯

時鐘巴
比我就死咗去算,好撚恐怖

紫薯搽屎眼

唔只死咁簡單，仲要佢慘死

食完屎之後，肥芝叫我訓低。

我望一望個鐘，原來已經7點，我就快比佢捉左黎呢度一日。

「訓好d！到我食啦！」

佢將海膽鋪滿我全身，一下一下咁舔食。

我望住天花板，手腳動彈不得，佢條利就好似蛇一樣周圍滑動，好嘔心，好嘔心。

我成身都係佢既口水。

唔知過左幾耐，佢終於離開我既身體。

「唉，急屎啊...」佢行去廁所，我恍惚見到佢屎忽有d啡色野。

究竟係屎，定係海膽？

趁機會..我終於可以逃走。

「哎呀！你做咩呀？跟埋我入黎啦！柯屎呀！」

世界恍惚停頓左，陪你柯屎？哈哈哈哈，好啊！

我跟住佢，行入廁所。

「嗯！！肚柯呀屌！頭先我都忍唔住噴左少少出黎架啦，不過你食緊野，廢事同你講啦..」

咁你依家又講？一諗起頭先d海膽原來係混雜左屎，我就好唔舒服，好辛苦。

佢真係柯爛屎，好臭好臭。

我差d暈，但我好驚我一訓就起唔到身。

只可以容納2個人既空間，空氣中蔓延一陣屎味。

「噗——」佢繼續噴出身體既廢物。

「幫我抆屎！」佢遞d紙巾過黎。

「係...」可能臭到暈暈地，我又開始迷糊。

沖廁果一剎那，我居然羨慕d屎，至少佢地可以離開條肥婆，而我依然係到捱。

出左黎之後，佢入廚房拎左杯水出黎。

我毫無反應，剩係識望住前面發呆，儘管我目光已經開始散渙。

「飲唔飲水？」肥婆突然問我。

我迷迷糊糊咁記得，佢係可樂到加春藥。

「唔洗啦..」

佢一野隊杯水過黎，禁住我個頭灌我飲曬。

我知道，新的風暴又要開始了。

好彩我唔食刺身姐

就食你個名，香蕉啦好無？

肥芝永遠不死

我特登買壽司諗住有得一邊睇一邊食
我食緊海膽。。 即刻掉撚左落垃圾桶

屌
點會想一邊睇一邊食，傻架

平時慣左食住野睇故
呢排追緊你個故嘛
好撚想嘔呀

你 係 咪 痴 撚 咗 線

你地真係好撚廢，我依家食住lunch岩岩睇完海膽個part，不知食得幾滋味

以後唔好啦，知嗎
尤其係我d故

巴打，我封你為海膽芝神

決定save低段故，下年饑饉三十個彈再

btw想睇做愛多d 玩屎玩尿好難J

如果我一早睇到會玩刺身
我就唔買

Round 2 Start

聖誕節食既野都比肥芝玩過哂

我決定聽日考完final幫主角寫篇佢可以成功逃走嘅文
如果唔係我怕我成世人都會心理唔平衡以後唔敢食kxc同刺身

可唔可以寫肥芝照住新假期介紹d隱世小店良心邪惡巨型足料美食去玩鐘仔？喺個西度拉芝士出黎

我鐘意食嘅海膽已毀

海膽果part

玩香蕉睇完應該都仲食得落 紫薯就免了

屌真係好撚核突
但係點解我仲追緊架
好撚矛盾啊

救命啊肥芝肚屙個段睇到我反胃
會唔會有心理陰影

爆緊石睇
真係好想嘔

開左個頭 點都要睇埋個尾有始有終
以後食魚生海膽會諗起肥芝

屌live咗
睇到好想死

「嗯！！肚柯呀屌！頭先我都忍唔住噴左少少出黎架啦，不過你食緊野，廢事同你講啦..」

咁你依家又講？一諗起頭先d海膽原來係混雜左屎，我就好唔舒服，好辛苦。

第一次睇故睇到頭暈

一口氣由星期五停低左既位追返...
屌...好撚想嘔

我好似笑到chok親條頸 鎖骨附近d肌肉開始痛

橙褲巴誓不為奴

肥芝可唔可以坐爆鐘仔塊面 顏射鐘仔
窒息性愛
加唔小心high得濟必左d屎落去

海膽芝屎

好撚嘔心，但係都係入左嚟睇

仆街我好鐘意食海膽

強烈要求時忠最後食返一個女神
補償返佢心理上既損失
或者佢睇返個心理醫生算啦（正傳果位）

忠仔應該扯唔起啦

大家好 我係時忠嘅眼 我到而家仲未接受到我睇到咩
我以為恐懼鬥室，人型蜈蚣已經好核突 但係我突然覺得前者係一套合家歡嘅電影而後者係一套喜劇 原因係今日時忠竟然帶我去睇肥婆西 一切都太快 眼前呢塊西距離我只有15cm但呢15cm就好似不存在一樣而且係我見過最恐怖嘅一塊西！咁多位同胞你地有冇試過零距離接觸一隻對你張開血盤大口嘅異形？我同你講我試過 我真係試過
而佢嘅屎眼就係一個雜草叢生嘅黑洞 不過最慘嘅都係味覺 諗起都⋯⋯對唔住⋯⋯我想停止呢次訪問

你地好 我係時忠把口 係訪問開始之前我想問咁多位記者朋友你地食過屎未？－嗶－你老母！我食過吖！平時帶我食好嘢嘅撚屌忠今日帶我食屎吖－嗶－你老母 舊屎仲要唔係普通屎係爛屎吖 仲要我奶肥婆西係肥婆西 你老味個肥婆都唔知咩構造 仆你個街個西臭都算你老闆仲要有炸雞味加埋陣汗味奶果時真係激發我味蕾嘅第七感－嗶－你當我星矢吖

Sor for 1999
第一次寫

屌你老母愈嚟愈核突

每吞一啖口水 都有想嘔既感覺

我乜撚野都食唔落啦屌
見到有人話係個西到扯芝士出黎 我真係

呢個肥脂故會令到香港少好多肥人
男嘅食唔落飯／食完嘔翻
女嘅會被激勵而減肥（好似係）

留名先睇 肥芝真係 炸雞店易入口d但呢個故真係笑撚死

有預感 時宗試過番唔到轉頭 以後成為肥芝性奴

我要自殺⋯⋯

巴打

一路溫final一路追po
溫左成日都唔見肚餓
我諗我追完po應該會瘦3kg

樓主想我地性無能同以後食齋

好核突又想睇

好嚇人

係好撚憎

屌你仲講快啲出文啦

睇睇下隔離有個肥婆坐低左
肥芝你嚇死我啦

加油呀仲有12小時就做夠36小時加啦

岩先柯屎有幻覺睇到鐘仔同肥芝
好似要停一停比自己正常番

留名 真係好變態同核突

一路睇一路笑唔停
點解可以寫到咁變態

再重口味啲得唔得
想睇主角幫芝芝剃毛毛

沖涼佢都唔肯 剃乜鬼吖

睇到想嘔 但我都係會繼續睇

小弟拜服
我睇到食炸雞果part真係忍唔到笑咗出黎

而家過左幾耐

隔離post睇到，送比想像力不足嘅朋友

樓上老母比狗屌

樓上再樓上比肥芝捉番去大大力耡鳩
Btw 留明

坦克

有時間既話我寫飛虎隊救時忠

你講！點解你要奶我？

你咁大粒
不如問你自己點解咁腫啦

可唔可以沖涼啊 死肥芝

友情客串

你屌你咩

我要肥芝死！係慘死呀！

終於入嚟

本來食緊花生醬 依家有小小反胃

噢好嘔心

Oh shit

大家都睇得好投入 又反胃又大叫打牆又剩
我睇嗰陣完全係抽離咗 純用一個旁觀者嘅角度
睇完笑完就算 唔打算帶入生活
不過真係笑到肌肉痛

自從睇左呢個故我真係完全無食慾

對奶e 個肚腩Z。。。

我都係 覺得好笑多d
btw好在平時唔食海膽姐

「啊，啊！嗯啊啊啊！！好舒服呀鐘仔！」佢坐係我身上。「再挺高d條腰啦！係啦係啦！啊！就係咁啦！啊啊啊！好high呀！嗯——」

佢滿頭大汗，辛苦咁撐起自己個身軀，向後一弓，好似又再高潮。

「啊——」佢抽開自己個西，我感覺到一大堆液體向我噴來。

原來肥婆都會潮吹。

「啊～頭先d藥真係好有用啊～潮吹必備啊～哈哈哈哈哈哈！」

我終於諗起，佢既笑聲似邊個，原來係欣宜既老母，真係好似。

「好肚餓啊...我整d野比你食呀，老公！」

聽到個食字，我就好驚好驚。

就好似寒冬戰士比人洗腦之後喚醒記憶咁。

「我唔餓..」我仲扯緊加屌你老母！

「咁我自己食啦！」

係逃走既好時機！

「鈴——」鳩毛上既鈴鈴響起。

「你，跟埋我入廚房，即刻。」佢大力咁扯實我。

佢係雪櫃拎左10塊芝士，我已經知道佢想點。

「摩擦力生熱，你即刻插返熱我。」

1，2，3，4，5，6，7，8，9⋯⋯118

「停，可以開始食。」

唔洗佢提醒，我就自動自覺將d芝士放入佢個西入面。

哈哈哈哈哈！流心爆芝呀！！哈哈哈哈哈！！

「你以為自己好叻？繼續插啦！」

1，2，3，4，5，6，7，8，9⋯⋯58

「夠熱啦，食啦！即刻！」

我低下頭，自尊已經完全消失。

我條撚都有好多芝士。

「喂！咪住！我地69啦！咁樣大家都可以食飽飽！」

估唔到我第一次69會奉獻比佢。

佢吸啜我條撚上面既芝士，我用舌尖探索佢無盡既臭西。

可能頭先抽插出黎既熱力控制得好好，d芝士可以拉到絲出黎。

哈哈哈哈！！好潮呀！我食到拉絲芝士呀！！其實應該叫拉西芝士呀！拉西！！

因為係個西到拉出黎架！哈哈哈哈哈！

哈哈哈哈哈！！一齊食芝士啦！好好味呀！又好玩！又好味！！

繼續呀巴打

肥芝一定要畀人質佢食自己啲屎溝埋老泥，先姦後殺，再姦再殺，然後碎屍萬段，之後再姦多次，如果唔係咁，難洩我心頭之恨

夠啦過火啦巴打

時鐘已經被囚禁22小時。

可唔可以出埋用西水整雪榚同西水烚粟米

真係咩都唔洗食

痴線仲有14個鐘
屎同69都試過，仲有咩玩

新icon咁得意既

海膽

屌真係寫左我個拉西芝士
雖然係我提議但我真係好想嘔

繼續巴打

幫大家同自己清清腸胃

如果用埋糖果黎做idea 香港應該少好多糖尿病患者

坷緊屎睇 即刻坷唔出

好嘔心呀救命。。。停唔到。。好想笑呀

btw...有無時鐘巴打嘅構想圖，好想j佢

....
已經唔知覆咩好

到紫薯綠茶

開始頂唔緊

下次應該到麥當勞既野食

飯前睇好辛苦 好肚餓但又嘔心到乜都唔想食
我開始體驗到忠仔點解會放棄尊嚴食第一啖雞鎚....

36小時三哥勇者塔
有幾多個勇者可以堅持睇哂36個鐘...

[orange]各位 我係時忠嘅大腦
當大家睇到呢封信嘅時候我相信我已經戰死肥婆嶺
經過一日嘅折磨 我已經喪失左活動能力，時忠所做嘅一切都已經係靠本能行動 我已經阻止唔到佢
我承認探索未知事物係一件好刺激嘅事 但係我唔應該要佢探索肥婆 時忠我對你唔住［/orange]

奶西芝士

比欣宜騎完嘅馬

啊！！！救命啊！！

正 越變態越正

留名等睇肥芝黎m

我究竟睇緊啲乜野

屌。。。。。。

幾時先完呀屌

下次可以試下灌d粥落肥婆個屎眼入面，再叫鐘仔食番

拉西芝士 你的健康芝選

Carbonara白帶蘑菇意粉

睇到好辛苦 好笑又好噁心 已經唔識點形容果個感覺 時忠已經係痴撚左線

好辛苦 幾時先完

cls

時忠你仲要報仇ga

係咪痴撚線

好撚嘔心呀屌！！！

我全班朋友都睇緊
一見到肥婆就嗌肥芝
一食到雞肉就諗起...

咁撚大鑊

好撚恐怖呀

出現了

我屌你 係個西拉芝士

我驚下次係白飯喳

下次會唔會係pizza

爭咖啡未飲喎！
要食盡飲盡所有港女嘅至愛

死硬啦今鋪

睇到後面先知真係有

屌, 好想嘔
但係我停唔到追呢個故呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

不如下次等肥芝食完啲嘢屙返出嚟先餵俾時忠啦

食完飯睇真系不得了

玩完屎同69 我諗下次會玩sm

系

系你老母咩

係，sorry

有冇巴絲打係計緊時忠已經捱左幾耐

我感覺我同時忠一樣已經血耗盡
我已經唔知仲可以留咩言 只係好想可以快d繼續睇 完左佢

btw 真係好嘔心 我未試過睇一個故係會睇到有血耗盡嘅感覺

慘撚過致命復活呀屌

屌你咪呀

痴撚線 西拉芝士都出埋
我想睇時忠幫肥芝剃毛毛
點解巴打可以咁好想像力

睇到呀時忠係咁哈哈哈已經有少少 唉 夠啦嘅feel

其實已經癲左，越黎越聽話

「我地繼續做愛！」肥西係衣櫃拎左套護士服出黎。「我地玩護士同病人既遊戲！嘻嘻嘻嘻嘻嘻！」

我心下一驚，唔撚係掛？你係邊到買到XXXXXL既護士服？

「我一直好想試下..比人抱住黎屌，今日終於可以實現啦！」

呢一刻，我希望我可以即刻死左佢。

屌你老母你條肥西100kg都黎緊，居然妄想有人可以抱起你？食撚屎啦仆街！

然而我無講出口，好似關二哥咁，比人鬧都唔敢出聲。

我行過去，出盡九牛二虎之力咁抱起左佢一下，我諗佢雙腳離地只有3cm，但我已經全身震曬。

條肥婆好似惱羞成怒咁，一巴掌打過黎。

「屌你呀！賤人！你覺得我肥？下？扮抱唔起我？打撚到你仆街！！」

「我..食左藥..無力。」

「即刻訓低！」佢推跌我。

我乖乖地訓低，望住天花板。

突然，一個陰影籠罩住我。

咁多毛既？又係西？

「奶我隔甩底！」

濃密既黑森林，濃烈既臭狐，相映成趣。

媽咪話過，捏住個鼻就食唔到有味，食中藥既時候我都會用呢招。

可惜呢一刻，我唔敢捏。

我唯有閉氣，伸出舌頭進攻佢既隔甩底。

與此同時，佢用個臭西深深咁包圍住我扯足22個鐘既賓周。

一啖砂糖一啖屎。

我覺呢我每一啖，都係屎。

仆街，今次到護士服

幾時有朱古力

幾時到性感野貓??

幾時先完啊
慘到我睇唔落去

點解要咁對忠仔

點解要芝士拉絲

放過忠仔啦

我諗無得復活啦屌

放過時忠啦

忠仔唔傻都算係咁

睇呢個真係好撚辛苦
我以後唔洗食野

呢篇文係激勵我減肥嘅動力
利申: 護士 驚自己一著起套制服會變肥芝

屌隔甩底 點解我要睇到呢度

仆街隔甩底

其實時鐘做錯咩 要受呢啲苦

仲有14小時

抱住黎屌真係j都斷

live

點解我會入左嚟睇 食飽睇好想嘔

結局殺左個肥婆之後自殺啦好嘛 好過成世人咩都唔食得

忠仔

呢個post 抽盡幾多人

我系你老母臭化閪 比肥婆含撚啦仆街

agger青

時忠！

關二哥無辜中槍

笑撚死 上面話倒粥入西 同個芝士拉西
睇呢篇野 覺得自己既忍受力去到一個新境界

肥芝好正

「啊！正啊！」

肥婆一直係我身上起起伏伏，每次向下壓，個肚腩都會頂到我個胃腩。

「你粒lin好得意呀！」佢用舌尖圍住我粒lin打圈，再大大力扭佢。

「啪——啪——啪——」

激烈既撞擊聲從沒間斷過。

望住肥婆大汗淋灕個樣，我開始懷疑緊自己。

過去呢20幾年，我究竟係咩人？

或者呢一刻，先係真正既我。

我既未來，就係余佩芝個西。

「哈哈哈哈哈哈哈——好正呀！」

狗仔式，觀音坐蓮，龍舟掛鼓（佢抱我），咩都試過。

唔知點解，佢既體力可以咁好。

唔知過左幾耐，佢再次停低。

原來已經朝早6點。

究竟今日係幾號？我係咪黎左呢度30個鐘？定係60？

「我柯屎，陪我入去。」佢拉一拉我「你都要柯下尿啦大佬。」

我早就唔知失禁左幾多次..你真係以為我每次都射緊精？

「柯乾淨之後，我將我屎眼既處女都奉獻比你。」

天灰了。

鐘仔

戒J先要入呢個post

真心睇到想嘔
我決定棄故了

摩牙 笑到仆街 笑聲似欣宜老母

做咩喎
下個男主角就係你！

唔制呀
幾時有KFX既員工報警肥芝走數
好想鐘仔甩難

一定成條撚都係屎

小忠：oh shit

笑到仆街

肥芝好撚正

推介巴打寫食納豆

護士肥芝

痴線架
第一次皺住眉咁睇故

龍舟掛鼓（佢抱我）

屌笑死

留名支持

第一次反住胃咁睇

又玩屎

樓主係戎j 界應該有一藉可以有份選特首

我大笑左出黎

後庭

扯足咁多粒鐘，鐘仔條撚唔廢都難

究竟幾時夠鐘

鐘仔 你安息啦 我地會永遠懷念你

其實...忠仔有冇諗過我地幾咁難受

可以拯救時忠未

鐘仔快啲死啦好唔好 我唔想再睇落去

可能忠仔之後又多一個死係肥芝個閪到

寫撚到條肥閪坐爆屎坑慘死就啱

最後可唔可以中閪水毒死算

整個「肥芝時忠超時做愛」做完36小時再回到36小時前

時忠出翻尼 應該忍受唔到自己做過既事而去自殺 又或者由肥芝屋企跳樓死算

血槽已空，我決定出返去

頂唔緊
有結局未

玩完可以切左小忠佢

求下樓主快啲完左個故佢

正呀肥芝 留名睇玩埋腳趾

勇者塔見得多
勇者故真係第一次睇。。。

屎呀 又係屎呀

好想喊

咁我地應該死撚左

樓主痴Q咗線呀！！！哈哈哈哈！！！

救命 我究竟睇緊乜野

肥婆可以做sales

不要玩食物.jpg
鐘仔幾時先走得甩
肥芝慘死都唔掂

正啊喂。
可以叫多幾間外賣。

仆街 真係玩芝士....

我睇唔到薄去了

落

忠仔啊

時忠我地繽紛樂緊, 等多一陣戟地會黎救你

救命呀
個故完哂之後我仲可以食D 咩

支持

我碌野無咗反應

樓主份人正常極有限
會諗得出呢啲情節

( Show Blocked User - 當禿鷹食粉筆時 )

樓主寫埋呢條5p仔入去懲罰佢

終於有抱住嚟屌嘅環節
點解肥芝咁好體力 個西究竟俾人插咗幾多次

肥芝嘅黑森林+朱古力=？

鐘仔 睇到心都痛埋

屌，我睇緊乜嘢

一出門口見到個月光寶盒

我都睇到有啲想喊 想像唔到係點樣樣既人間地獄

芝加拿大毛毛個到睇到眼都合埋 完全想像到個畫面

屌
我真係嘔左
對住文作嘔我真係第一次

好撚痴線
點解我會追

大家好，我係肥芝個西，由出世嗰刻，我就知到我冇得揀，諗住會注定冇人屌我。係過去咁多年，我一路忍受住佢唔洗嘅底褲，即使有屎佢都繼續著，再加上佢幾乎唔會沖涼，係我身入面嘅天然酵素就有增無減，久而久之變左做死海鮮加咸魚味。我一直渴望會有男人屌我，永遠只會見到迷你豆豆有得爽我冇。直到宜家，肥芝終於都搵到條撚比我，見住條撚拮穿我個處女膜嗰一刻，我就天真咁以為我嘅春天終於到，我當時流嘅，唔只係血，仲有我嘅眼淚，係我日望夜望終於等到有人屌我所感動到流嘅眼淚，忠仔啲精射晒係我到，真係有無比嘅滿足感。直至kfx嘅炸雞外賣到左，我知到我錯了，我情願哩一世都冇人屌我。佢將舊炸雞放入黎，屌你老母，啲雞汁流晒入黎，同忠仔啲精混成一體都算，舊雞咁熱，辣傷我幼滑嘅肌膚，都算！你老母塞啲芝士入黎叫忠仔屌我，屌到我全身係芝士，啲拉芝係我身體到拉到蜘蛛網咁，一絲一絲，咁多年冇沖涼仲嫌我唔夠天然酵素咩，仲要加啲芝士入黎，係咪想搞到我發毛生隻蘑菇出黎先安落，如果比我揀，我情願冇人屌我！

我今日已經嘔緊第三次。
可能好快瘦到42kg，肥芝一定好憎我。

肥芝個西啊

好痛苦

屌 點解巴打可以作到啲咁既情節出黎

真人真事

樓主 到底心理時鐘得罪左你d咩

到底時鐘巴要幾過份先可以逼到樓主做d咁咁咁咁咁咁咁過份既野

個故點解可以咁正架，好想快d睇佢地玩屎眼

樓主就係小忠子

肥芝個西爛未

遲d會唔會玩埋鐘仔個屎眼㗎

睇呢個故好撚恐怖 覺得好嘔心但又想繼續落去
明白個陣時忠既感受啦 慾罷不能

放返隻雞髀落鐘仔屎眼肥芝自己食返

仲差抹茶同紫薯
係屎眼玩朱古力噴泉好似都唔錯

嘩屌 攞支竹簽插撚死佢算啦

支簽咪又係忠仔嘅

慘過死

忠仔已經死左

點解要咁做

迷你豆豆出自傳未

可唔可以yheyhe場加映
頭皮shark shark 薯條
同埋西汁點jack

*同場

諗起肥芝同甜醜醬一樣色既西yho

屌自膠 *西水

一定係睇完個post 我眼睛孽障重 所以瘋狂打錯字

點解佢個西可以唔發炎 睇到好想佢去沖涼屌

肥芝：咩呀！？

格住個mon都感覺到好臭

個個話睇到作嘔

究竟樓主同忠巴有乜血海深仇

時忠巴打

我差啲諗咗36小時係三日

topic明明寫住戒J勿入，
入到黎唔好話打飛機，唔鳩縮算偷笑啦

其實時忠一開始嗰陣唔係講過佢驚死喺肥芝屋企會比人姦屍咩

媽呀 我好似睇緊鬼故 不過 芝芝依然愛大家

睇到依度
作為一個肥婆
我要減肥

睇到呢到我終於打左個冷震

屌你老母呀救命呀
逆龍舟掛鼓都諗得出真心痴撚線
時鐘既人生淨番屌西 屙屎 食野
或者一路屙屎一路屌西
唉我都痴撚左線1999

大家好，本僧為肥芝隔離既鄰居，喺到住左成幾十年。回想當初街坊關係好好，本來好熱鬧㗎。

不過半年前住隔離既業主池雄入左青山，跟住有個肥婆就走左嚟住，初頭大家都同佢有講有笑，隔離屋個林太見佢成日食炸雞仲會叫佢先生拎啲涼茶比個肥婆添。

過左一排之後惡夢就嚟啦，林生拎涼茶依單野比個肥婆吹到話同佢有路，仲要連林生公司同佢個女間學校都知道，最後林太同林生頂唔順燒炭自殺 佢之前就開始勾引其他鄰居，佢地死既死，走既走。我話曬同間屋都有成幾十年感情，本來打算打死都唔走。

不過我錯啦。

佢住左一排之後間屋開始傳出一陣異味，嗰陣我頂唔順報左警，最後唔知點呀我淨係見到班警犬好撚驚咁跑走左。之後個肥婆話我咁留意佢肯定係鐘意佢。大佬呀，之後有一日佢襯我唔為意就捉左我入佢屋，咁就十八個鐘，好彩我襯佢去廁所嗰陣走左出黎。嗰一日我終於見識到乜嘢係西炒飯，乜十八層地獄，乜嘢係五蘊皆空，度一切苦難。

依加見到個𡃁仔由尋日開始入左去差唔多成三十個鐘，本僧又諗返起未出家前既往事。悲也，悲也。

大家可能會問：點解當日我逃走，依加會冇事。因為當日貧僧已經將一切既感情同情慾根源切走，煲成湯送給需要之人。

呢篇高質

有無諗過時鐘巴打睇到會幾傷心

笑死我

大家好，我係雞髀。
其實身為一隻雞髀，我都習慣咗個死肥婆日日偷偷地食我啲同伴，亦都已經預咗有一日我會變成佢嘅腹中之物。
但係我點都估唔到，條死肥婆變態到塞咗我入佢個臭西入面。
嗰日簡直係我一世雞裡面最黑暗嘅一日，肥婆個西真係好臭，好臭。
我究竟做錯咗啲咩事，要淪落到咁嘅地步。
你哋唔會明，當個肥婆話要塞我入佢個臭西入面嘅時候我好想自己仲未死，又或者係早啲死。
我上一世一定係一個十惡不赦嘅死仆街今世先會要做肥婆嘅性玩具。
大家以後一定要做多啲好事，唔好做衰人，又或者係衰雞。

劣作，只係純粹覺得隻雞髀都好慘

食完炸雞 唔小心入左黎睇
係咁反胃 好想嘔呀

樓豬 結局你一定要令條肥閪不得好死

最尾果句同你個名

煲成湯送給需要之人

睇到想死

好撚正

返緊工好眼訓
睇到肥芝個西外傳即刻醒晒
d拉芝拉到蜘蛛網咁

襯晒你個名

啲肥人真係

大師
你唔啱啦
肥婆搞到你咁樣
你都唔搞掂個肥婆
而家又害多個巴打

btw 高汁

用比肥芝污染左既jj煲湯.......

睇到硬晒

仲頂得住
摩亞摩亞

想點？

肥婆一直係我身上起起伏伏，每次向下壓，個肚腩都會頂到我個胃腩。

「你粒lin好得意呀！」佢用舌尖圍住我粒lin打圈

肥婆係做唔到呢個動作
瘦妹先得

等陣出文 睇下鐘仔點死

睇到好攰
主角一定好辛苦

呢個故 真係睇到我來回地獄又折返入間

頭好痛，唔知點解可以咁痛，係咪可以死啦？但死左會比條八婆姦屍....我終於體會到，咩叫生不如死。

當佢蹶高個屎忽果一剎那，我彷彿聞到一陣屎味。

我真係插唔落..

「快d入！」一聲呼喝傳來。

我忍下心頭既苦楚，將條撚插入佢屎眼。

屌你老母，好撚濕，係唔係屎黎？

「啊～好痛啊～好彩我頭先柯屎柯唔乾淨～留返d爛屎係入面，真係容易入d架～啊！」

我低頭一望，原來我已經不自覺咁抽插緊佢，每一下都會帶左d屎出黎。

可能係海膽呢？哈哈哈哈哈哈！！

「你永遠都係我架！哈哈哈哈哈！永遠呀！！！以後都要屌住我黎做所有野！哈哈哈哈哈哈哈！！」

我望住自己條撚一出一入，一達達既屎黏係鳩毛到，鈴鈴隨住我每一下動作而響個不停。

我屌....慘過睇恐怖片

睇到扯哂

理智已經斷裂，認識佢之前既野已經唔記得曬。

「好呀！屌你個西！！哈哈哈哈哈！芝芝呀！你好靚呀！哈哈哈哈哈哈！！」

我激烈咁抽插佢。

好大力，好大力。

我用盡所有力氣禁實佢，唔準走！唔準縮開！

哈哈哈哈！屌死你！屌到你腳軟！

一下，兩下，三下⋯⋯

直到佢個屎眼開始滴血...

「老公呀！停呀！唔好呀！」佢激烈咁掙扎。

「哈哈哈哈！流血呀！！開光呀！！同心結呀！！yeah！！」我一野啪落佢屎忽到「我地永遠都一齊啦！哈哈哈哈！」

「喂！！停呀！！我放你走啦⋯⋯好痛呀！」

佢一野撞開我。

我個頭撞到個茶几。

好似清醒返少少..但點解望野越黎越濛？

1001之前出結局

時忠bb終於得到解放
食住朱古力餅睇... 人生一大享受

時鐘巴終於癲撚左

屌你痴撚左線

出得返去都冇用 已經痴撚左線

一路睇一路扯旗，望住自己條賓州扯撚佐

最終章

「哈哈哈哈！流血呀！！開光呀！！同心結呀！！yeah！！」我一野啪落佢屎忽到「我地永遠都一齊啦！哈哈哈哈！」

屌你老母

開光

鐘仔終於得到解脫啦 屌你

大家好
我係橙色短褲
本無耳目 卻能聽聞
不知為上天恩賜 或是為地獄咀咒
本為死物 何歷苦難？

佛家道一切煩惱皆因染塵
係我由一匹單調既灰布染上鮮豔既橙色一刻
我知道我一生再不平凡

有知覺以來
我曾寄生於兩主之中
生母uniqlo, 養父李時宗
世間一切皆源自緣份
而我此刻乞求上天斷我六根消我靈魂
要由與時宗之緣份講起....

痴線

作文既巴打，請繼續！

推到950就開結局，之後整合返比大家繼續寫番外

最後變左肥芝放時忠走 但時忠唔走
因為已經愛上肥芝

成日溫溫下書就忍唔住入黎睇下更新左未

第一次睇故睇到想嘔
平時睇啲血肉橫飛嘅野都唔會有呢種感覺
睇來我心理承受能力有啲差

結局

留名結局

想像唔到結局會點

呢個故最刺激我係肥芝d態度
時忠叫佢沖涼跟住佢話｢咩呀！？｣同佢話時忠暗串佢重，扮抱佢唔起嗰度 真係睇到我d殺氣放出晒嚟 真係未見過d咁唔知醜嘅人/角色
肥芝真係可以話係天下間所有肥婆嘅醜惡嘅集合體

善哉善哉

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

又live 左

快啲出文

快啲

我覺得肥芝父母可以再出一個故

點解要放時忠走 我已經抽離唔到
時忠要同芝芝永遠咁抽插

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

建議你睇返肥芝正傳，仲嬲

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

出唔到要比肥芝帶假鳩拮屎眼

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

係肥西啊！！係屎啊！！係綠色鮑汁啊！！
係格肋底啊！！ 哈哈哈哈哈哈哈！！

自隨時宗回家
佢一直對我非常珍重
知因圖報 我盡我唯一所能對佢幼嫩既小宗呵護備至
縱然我地經常相隔一層布 但於我來說只為一縷輕煙 我能真切感受到佢既體温同佢偶爾對我既伸手 係充滿純潔同熱烈情感既交流！
每一刻既温暖感
每一次既輕輕觸碰
都係對我靈魂既撫摸 對我心靈既慰藉
我曾經 對作為一條有自覺既褲感到恩慰
直至24小時之前....

點解唔用美極都食到肥芝嘅

1001

含撚

原來個故就黎完

唔知點解有種唔捨得既感覺.....

我係咪已經愛上左肥芝

我嗰陣覺得好笑多d 而家要重睇啦

條褲曲線話佢細J 幼嫩

推呀 唔睇埋結局唔想溫書

950

肥芝唔死我奶佢

955

唔捨得個故

文阿

文呢 快d比鐘仔解脫 快d比我解脫

結局呀

肥芝唔鐘意SM? 拎塊炸雞屌穿佢

1001都未有

肥芝黎搵你

推到1001

推爆佢

——————————

「啊！！！！！！！！」

我睜開眼，望到牆上既海報——我間房？

係一場夢？定係時光倒流？

我拎起手機，12月1號？係我識肥芝之後果兩日？？

鈴——

我下意識咁望一望條撚，咦？鈴鈴呢？

原來響起既，係我部手機。

小娜：hi～

我好想即刻block左佢。

但我好嬲，好難過，我要其他人都承受我呢個苦楚！

我即刻打比池雄——我識左10年既好朋友。

成日見到佢同d肥婆一齊，應該都岩佢食，不過佢呢排發左達..唔知做咩生意呢？

「呀雄，介紹條女你識，星期日2點係荃灣廣場等呀！記得著白色t，橙色褲。」

「咁好介紹比我識？係咪肥妹黎架？」

「係呀！我幫你同佢傾住先！」

收線之後，我打開skout。

時鐘：喂，豬豬，做緊咩呀？

小娜：好衰架～人地叫芝芝呀！

屌你老母！真係叫芝芝！

時鐘：（錄音）傻豬，終於肯問啦咩？我叫池雄呀！ 不如我地星期日出黎見呀，2點荃灣廣場等！

小娜：好呀～～老公～～

————————————

最終章

聽講池雄同個女人交往得唔錯，今日船p都見到佢地兩個打情罵俏。

個肥芝，真係我夢入面果個樣。

其實到底係一場夢，定係蒼天憐憫我？

所以時光倒流？

但唔知點解池雄用d好怨恨既目光望住我。

屌，你做生意賺左一百萬，唔見你分下比d兄弟？

「池雄..」我拉佢埋一邊「借d錢黎..」

「仆街！走開呀！」佢一拳打過黎。「都係因為你，因為你呀！！」

唔通佢都比肥芝搞到身不如死？

我真係好心虛。

對唔住啊，池雄，我以為你鍾意肥婆。

肥芝突然望過黎。

我嚇一嚇，彷彿聽到鈴鈴聲。

仲有炸雞味

白帶味

屎味

有時午夜夢迴，都會夢到一個同心結。

一個滴住血既同心結。

嚇到我即刻剃曬d鳩毛。

池雄，係我害左你。

但我真係好需要錢。

我要睇醫生......

全文完

做乜9

新post>>

又話肥芝無好結局

嗚啊

呢個算唔算係前傳？
正傳個度肥芝明明話自己係處
但最後池雄同佢冇扑，咁依加時忠係食左肥芝，按道理肥芝識池雄個陣已經唔係處
定係一切都係時忠幻想出黎？

估唔到咁快完，唔捨得

肥欺簡直為禍人間